藍屍喺保安課程group屈鳩示威者

有無人想教育吓佢
5587 7168

許小姐

人哋層樓值400幾萬呀
你哋千祈唔好去搞破壞，一陣間跌咗價
邊個賠比佢呀
我反對暴力呀，唔好去呀